(口健樂) 有冇巴絲打生痱滋用過？

可唔可以形容下有幾痛痛過曬鹽幾多

用鹽啦 最快見效 又唔係真係痛到好誇張啫
拎粗鹽卒落去幾次 忍完就即時止痛 好快好番

鹽我頂到但呢隻仲勁過佢幾倍

屌無撚用既

無乜野
食糖咁

但我用落冇Feel嘅
仲要冇鬼用

好有效
用acid dehydrate粒痱滋
唔算好痛啫(剩係捱5秒的話)

利申：搽完後幾個鐘咬到，又生過

我想知佢感覺上比鹽勁幾多
suphuric acid黎

生左係脷

冇用，佢作用只係生層膜出黎，止到痛
但隔半日又痛返，因為冇消到
用鹽水/粗鹽/漱口水好多過

得半日